強烈建議大家聽今日D100 先再去制定行動策略。

d 聽眾都講得好好，講左好多呢到未聽過既野。

所以建議大家唔好淨係留係同溫層去諗野，當局者迷，聽多d '平民' 意見，打多d 民意戰， 先可以慢慢拉近我地同政府果種強弱懸殊。

影片懶人包：

1) 普遍市民係驚見到警察多過見到示威者。
警暴+黑社會對旅遊業同市民消費意欲既影響絕對係大過係塞鐵+罷工，呢個經濟影響最後係要由建制+林鄭負責。

2) 塞鐵不合作其實好多市民都唔理解。
呢個絕對係高風險低效用既行動。 聽眾亦都講，警察濫權，黑社會出動先係對經濟有真正長遠影響。
要攪不合作運動，有個聽眾建議各大商場貼廣告（可以我地去叫）令警察唔可以入去，絕對係低成本高效能。
同埋之前有人建議去港鐵強制播警暴片，拉民意+同大陸人輸出革命，呢樣野先係政府會驚。

3) 勇武唔好太心急，唔使衝得太勁。
呢場運動個影響係要嬴既話，唔係要你打嬴警察，亦無可能會打嬴警察。 反而係keep 住個運動道氣，對經濟影響慢慢會浮現。 你打機打終極大佬都係要慢慢磨血，等佢露弱點，先再重擊。同埋有d 日子真係要等埋，例如10月1 國慶，中共70 週年，林鄭心急想解決過你地好多。愈近十一，政府就愈容易出錯；另外仲有美國個人權民主法案，同貿易戰都係關鍵因素。

睇完烏克蘭革命既記錄片，到最後都唔係靠武力去嬴，
而係團結，最後佢地都係獨立廣場到除晒gear 去慶祝勝利。 所以我覺得真係盡量唔好做d 會令人分化既野； 例如攪文物，嚴重影響平民，或者玩火玩到失控，呢d 會嚴重影響大眾觀感既野。

最後祝大家旗開得勝
榮耀係屬於大家的。

Fail 左combo

多謝幫推

岩岩睇完winter on fire, 人地真係好慘烈，死左好多人。
仲要通過左法案，唔比戴頭盔，唔比蒙面乜乜乜，所以d 人拎晒d 廚房用具去抗爭。 未睇到最後真係唔知佢地可以點嬴

第一個電話超on9 ,話要感化良心黑警

唔係要感化，而係真係有警察係企係我地呢邊，之前去金水到貼委任證都試過。 同埋有條警察訪問片都話， 佢留係警隊一來唔想警察正正變晒一言堂，二來佢話係勝利之時要將黑警d 罪證公誅於世，一次過炒起晒佢地。

推

同意

我覺得要出黃色同温層警告

係，我地太多時間不停咁睇某方面資料，不停咁放大一樣野，等自己更加嬲，更加心急，雖然係要咁樣去keep 住道火，但有時真係容易走火入魔，對件事無幫助。

之前係facebook 到聽過演講家車志健知live, 佢雖然係黃絲， 但佢都話不停放大警察入面d 老鼠屎係無補於事，退返後少少，唔好比仇恨沖昏頭腦，先睇得清個大局。

認同，我哋要保護平民，甚至向左膠表達關心，吸納更多人

正經post永遠無人推

因為依家班連登仔只會睇佢地想睇既野 , 所以極容易畀人帶風向

推多次

幫你推一推

push

推一推

推
唔孚再活喺同溫層

大口玲都聽洗唔洗搵埋司徒華上黎講兩句
呢班廢柴有料香港就唔洗搞到而家咁啦

塞鐵運動，改成，全民免費搭港鐵咪得
唔好阻港豬返工

認同 唔係要用武力“打”贏警察
亦都唔係雨革幫佢擔遮用愛同和平咁on9
係要令所有嘅市民同一陣線
所以放映會 連儂牆要繼續做

大家睇live其實有眼見
街坊市民次次都“屌”贏警察 “屌”到佢縮

就咁講最近浸大會長俾狗搞 開頭啲狗好撚兇 一俾街坊圍你見到班狗會神情緊張

記住，同打機一樣。

好感度up -> 組隊，隊員愈多愈好。
到打boss : 磨血，睇弱點重擊；時刻留意地形環境因素，等時機打出優勢，例如野生勢力幫手，（道德）高低地差距。 一味強攻只會晒藍晒資源。

咁多年打機學到既野，就係我地既指揮，係只有我地呢一代識既共同語言

推 正確

//睇完烏克蘭革命既記錄片，到最後都唔係靠武力去嬴//
我真係勸你再睇多次，香港而家示威者對比烏克蘭果陣果d簡直係溫柔得濟

佢地 d 武力對比起對家既軍隊咪又係無乜作用。

由頭幾日比人扑到仆晒街，去到尾幾日都仲係比人用真槍實彈，什至sniper 屠殺咁款，完全無還擊之力

有個聽眾話 光復香港 呢句口號會令個運動焦點模糊左， 好似而家有d 唔係好清晰咁。

應該聚焦返多d 係警察到。
呢d 野真係要同溫層外既人同我地講返先會覺。

勇武派記住唔好比人捉到就得
我老豆老母比我講服到,係電視面前叫你地Hit and Run
就好似黃大仙果日班手足咁,玩完一撻地方就全部轉場

警狗出大隊人馬清場就準備散

呢度啲人反而話聚焦太多去黑警 , 忽略左5 大

其實而家個勢係用黑警d 野來迫佢地正面回應係最有力，而且係最多市民覺得憤怒既野。 呢點佢都唔理既話，其他訴求唔使諗。

磨佢老味血，等佢自暴弱點，變成我地既優勢。

咩叫無乜作用?
你有冇睇到佢地用火燒左條防線，d煙攻到軍隊退後所以幫到大家撤退都安全地方?
你有冇見到佢地用剷泥車突破防線比機會人推前?
果d有冇輸民意啊?
人哋完全無還擊之力有冇就話勇武休息呀？冇呀，係再升級
你老味從來冇打算離開過個comfort zone

黑警係林鄭個盾 , 打爆個盾 , 林鄭一係跪低一係出解放軍

但唔係嬴既關鍵嘛。

所以勇武一定要更多hit and run
攻力提升要keep著研究但唔需要下下拎出黎
盡可能引到popo火力全開而又可以全身而退
到時畫面會係popo瘋狂暴力而我地不費一兵一卒
我地進步好大好快但其他人未 所以收收油 保留實力
目標係用最低消耗換對面最高消耗

你拎到一萬支m4 ak 出來咪爆到囉

現階段只能以子之矛，攻子之盾。